聽日我會帶一堆亳子搭巴士

上到車係司機面前慢慢數，入哂先入車入面，不過我手殘，唔知會唔會中途又跌哂落地下慢慢埶，司機係咪要等埋我開車架

利申：屋企好撚多亳子 聽日可以清清佢

法例規定毫子唔可以用多過$2

小心坐車

法例規定
每次最多用2蚊嘅毫子
記得慢慢數 唔好數錯

我數學好屎，希望唔好數錯

畀人巴士阿叔打記得post 上黎

我跌錢都唔想架

唔緊笑 數錯咪由頭數過 最緊要啱數

應該係20個一毫

你俾後面排隊既屌唔係車長屌

On9仔

On9

好，廢老郁咗手。
打電話報警拉得，告意圖傷人。

我第一個屌尻你呀

北角邨搭到鹹魚欄都係斗零

巴士佬重開心啦，唔駛揸然後過鐘踢車又一日。

講就兇狠

咁睇得起香港人？

司機唔洗出聲 後面自然一大班乘客屌到樓主祖宗十八代開哂花啦 記著去數呀樓主 唔好得個講字

樓主數完未

等緊上車既會屌你
坐喺架車度既都會屌你
影響到既根本唔係司機 做黎為乜？

咁我入咗錢,叫佢開箱畀返我

不設找贖

你咪慢慢數，司機都冇話一定要等你入完錢先開車，正常都係後面啲人屌你阻撚住哂

最好你數足全程玩鳩自己添

番工西裝友屌柒你
去飲茶班廢老屌柒你
去地盤開工屌柒你
c9帶仔番工屌柒你

話之你入張1000蚊 佢都開唔到比你架啦
On9

完

低能仔~ 你咪企埋一邊慢慢數囉~

借"搵岑麗香口膠"巴打圖一貼

樓主冇錯 一條心 撐奶共琳

樓豬

樓主未入夠1蚊毫子已經比人打撚死左

入左毫子未?
奶共一方有冇代表黨多謝你既支持?

其實唔是有得找錢

講就威，做就閪

屌你攞去換幣龍啦
佢收你10%手續費
好過阻撚住住人翻工翻學
俾人燒鳩咗你個春袋
我幫你保住個春袋咋

你玩司機定玩成車人

推

個腦係咪坐撚住左
搞尻自己搞尻人地偏偏搞唔到個司機

唔好咁多嗲，做左先開post

認真呢？